\maketitle
\dominitoc

\begin{inlinechapters}
%\tableofcontents
%
%\listoffigures
%\listoftables
\listoftoc{toc}
% %\pdfbookmark[1]{\contentsname}{tableofcontents}
\listoftoc{lof}
\listoftoc{lot}
\end{inlinechapters}

\refstepcounter{dummy}
\part{Première PARtie}
\chapter{ChapiTRe 1}
\minitoc\mtcskip

\mtctitle

Testons les caractères actifs ! Et là! Et là !\\
{\Huge Et là !\\
Et là !}
\cite{bringhurst:elements}.

\begin{figure}[h]
  Plim
  \caption{Ma légende}
  %\label{ref@fig2}
\end{figure}

%Plim\ignoreallspaces Ploum
blablablablablablablablablablablablablablablablablablablabl

blablablablablablablablablablablablablablablablablablablablblablablab

blablablablablablablablablablablablablablablablablablablablablablablablablablab

anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement
anticonstitutionnellement

\setquotestyle[quotes]{french}
\enquote{Ploim \enquote{Plam}qlf}
Et les guillements:\\ 
\og Bonjour \fg \\
\og      Bonjour       \fg \\
\og Bonjour \fg \\
« Bonjour » \\
«Bonjour» \\
«~Bonjour » \\
« Bonjour » \\
\og pim \og ploum \fg plam \fg
« ploum « plim » plam ``ploum'' »

\[
 ∑∫abc∑raclphaβamγαθ
 \alpha
 ∑∑
 \]

 Bonjour\graffito{Note de marge!}

%\section{Section\footnote{footnote dans la section} 1}
\section{Section 1}
\label{sec@1}
Voici\footnote{ploum!}\footnote{Une autre footnote\footnoteB{Avec une
footnote dans le footnote}}\footnote{Une 3eme!} un exemple de documents avec de bons headers, à
reprendre pour d'autres documents.
\subsection{Une sous-section}

Un nouveau paragraphe. On regarde la ligature: {\Huge ffi}

On compte 12345, $12345$ en mode math. g, $g$ en mode math.
\[ \int_{x} f(x)dx= \sum_{i=1}^{n} \prod_{j} \frac{i}{j} \times \alpha \]

\textls{Un bout de phrase en textls}
\textrm{Un bout de phrase en textrm}
\textsf{Du sans} \texttt{du typrewriter}

{\sffamily Un bloc de sans serif, 12345 \texttl{ et en texttl: 12345 st, ct, ployum plam}}

Il y a \pageref{LastPage} pages.

\newpage
\lipsum[1-7]
\section{ploum}
\lipsum[1]
\subsection{ploum}
\lipsum[2]
\section{ploum}
\lipsum[3]


\begin{theorem}
  \(1+1=2\)
  \label{th@ploum}
  \begin{gather}
    1+1=2 \label{eq1} \\
    1+1=2 \label{eq2} \\
    1+1=2 \label{eq3} \\
    1+1=2 \label{eq4} 
  \end{gather}

\end{theorem}

\begin{proposition}
  Une proposition.
\end{proposition}

\begin{complexity}
 La vitesse de l'algo est... 
\end{complexity}

Test de cleveref: \cref{sec@1}
Le \cref{th@ploum} et très important!
Avec \cref{th@ploum,eq1,eq2,eq3,eq4} on voit\ldots

\begin{proposition}
  Ploum
  \label{prop@plim}
\end{proposition}

\Cref{prop@plim} ploum ploum.
Avec \cref{prop@plim,eq1,eq3,eq4,fig@ploum} on voit\ldots

\chapter{Nouveau chapitre!}
\minitoc\mtcskip


Nouvelles footnotes\footnote{ploum plim plam}
\Index{footnote}
\begin{figure}[h]
  Plam
  \caption{Ma légende, qui va faire plusieurs paragraphes, et j'aime les
  légendes longues qui font plusieurs paragraphes, làlàlà, comment ça va,
  je ne sais pas?}
  %\label{ref@fig1}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
  Plam
  \caption{Ma légende}
  %\label{ref@fig1}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
  Plam
  \caption{Ma légende}
  %\label{ref@fig1}
\end{figure}

On teste caption:
\begin{table}[h]
  Plom
  \caption{Voici la légende de la figure}
  \label{fig@ploum}
\end{table}

\begin{table}[h]
  Ploum
  \caption{Voici une autre légende de la figure.
    Qui fait plusieurs paragraphes}
    \label{fig@plam}
\end{table}

\begin{itemize}
  \item ahah
  \item ohoh
    \begin{itemize}
      \item hihi
      \item ouhouh
        \begin{itemize}
          \item ploum
          \item plam
            \begin{itemize}
              \item pom
              \item poum
            \end{itemize}
          \item plamo
        \end{itemize}
    \end{itemize}
  \item pic
\end{itemize}

\begin{enumerate}
                \item Ploum
                \item plam
                  \begin{enumerate}
                    \item plim
                    \item opq
                    \item ldfq
                  \end{enumerate}
                \item plim
\end{enumerate}
\begin{enumerate}[labelindent=\parindent, leftmargin=*,
                  label=Bonjour \Roman*., widest=IV, align=left]
                \item Ploum
                \item plam
                \item plim
\end{enumerate}

\selectlanguage{english}
\Cref{prop@plim} ploum ploum.
Avec \cref{prop@plim,eq1,eq3,eq4,fig@ploum} on voit\ldots
\begin{enumerate}
                \item Ploum
                \item plam
                  \begin{enumerate}
                    \item plim
                    \item opq
                    \item ldfq
                  \end{enumerate}
                \item plim
\end{enumerate}

\begin{figure}[h]
  In english
  \caption{english caption}
\end{figure}
Ploum plam plim.

Nouveau paragraphe.
\begin{itemize}
  \item ahah
  \item ohoh
    \begin{itemize}
      \item hihi
      \item ouhouh
        \begin{itemize}
          \item ploum
          \item plam
            \begin{itemize}
              \item pom
              \item poum
            \end{itemize}
          \item plamo
        \end{itemize}
    \end{itemize}
  \item pic
\end{itemize}
\selectlanguage{french}

\newpage
%$a \xmapsto{f} b$, à comparer avec $a \vers^f b$, $a \depuis^f b$.
%\[a \xmapsto{f} b\], à comparer avec \[a \vers^f b\], \[a \depuis^f b\].
\[\subset
\not\sub
\subseteq
\nsubseteq
\varsubsetneq, \subsetneq,
\subsetneqq\]
\[\Subset , \subseteq, \subseteqq \]


%\memappendixpage
%\memaddappheadtotoc
\appendix

\chapter{Appendice 1}
\minitoc\mtcskip

Nous sommes dans l'appendice!
\Index{Appendice}

\part{Seconde partie}
\chapter{Premier chapitre de la seconde partie}
\minitoc\mtcskip

Voir aussi \cite{bringhurst:elements}, \cite{miede:classicthesis},
\cite{pantieri:classicthesis}.

\printbibliography[heading=bookmark]

\clearpage
%\let\oclearpage\clearpage
%\let\clearpage\relax
%\printindex
%\let\clearpage\oclearpage
%\twocolumn
\lipsum[1-4]
%\onecolumn\relax
\lipsum[1-4]

%\clearpage
%
%\chapter{La suite}
%La suite

$aαbβτ$
